## Installation

```
cd {папка WP}/wp-content/themes
git clone git@gitlab.com:mis-nov-iva-freelancer/turs.git turs
cd ./turs
npm start    {or}    foundation watch
```

в папке `src/` вставляем файлы картинок, js, scss
сгенерированые файлы лежат в папке `dist`, в файле `gulpfile.babel.js` вставляем в переменную URL свой локальный url сайта
тема взята стандартная
